當錢唔再係問題既時候，你係咪就會開心？

屋企4個人，1個家姐，屋企唔係中產，但都算衣食無憂，係小康之家

19ft+ 19pt 一個星期番足7日，一個月total有2萬幾蚊

扣晒學費家用同其他支出，每個月其實有皮幾野淨

雖然買唔起樓，但錢對我目前生活黎講完全唔係問題，買想要既野其實可以唔洗睇價錢（幾百至幾千），不過冇咩意慾買

但唔知點解冇乜開心既感覺，做咩都好無熱誠

有人話我番得太多工唔放假所以咁頹，開頭我係覺得自己人工低先番多份pt，但我開始發覺比起錢，我應該係精神上唔滿足，所以先搞到自己咁忙

但究竟做咩先滿足到我，我唔知

e加久唔久就會m到咁，覺得個人好迷失唔知想點

皮幾兩皮野上連登講錢唔再係問題

睇你target買乜

試吓增高

你覺得錢買唔到快樂，係因為你嘅錢未足夠買到你真正想要嘅快樂姐

咁易滿足

車同樓？真係買左就開心？

同意阿 不過你係連登冇人會理你嫁喇
佢地話連登仔平均收入係40k

我覺得最主要係個人無咩興趣
係香港生活培養到個人淨係識做野

試下專注某啲野？例如學其他文or技術
當你係果啲地方有成就就可以好啲

一星期返7日工 痴撚線

用興趣作為你既職業 就會好開心架啦

咁只係錢未係問題
當你個戶口無啦啦唔見左1000萬都唔發覺的時候
你就可以話錢唔係問題

我覺得要可以完全自由地分配時間
先算得出錢唔再係問題

你有得簡返唔返工，錢先可以唔算係問題

俾番d時間自己思考下自己真正想要d咩
幻想下如果係理想ge生活應該係點

你連買都買唔起仲講咩開唔開心

你諗下
你有一間屋自住同收租
已經解決左你大半生活
你鐘意沖咖啡剪頭髮做學徒整甜品都得
當然睇下你真正快樂係乜野
有人係屋企日日隊杯麵打足12個鐘食雞就好快樂

你遠遠未去到「錢唔係問題」的層次

你呢D似係一路做份牛工，忙到對其他野冇感覺
淨萬幾蚊，使大錢又使唔起，又唔驚餓死
忙到冇人生目標啫
遲左份工，做下廢青，去下旅行，再睇下會唔會咁諗

我都開始步入而種情況
對人生好迷茫

屋企有，雖然唔係自己，但總算唔煩e d住，但硬係好似虛度時間咁……

ching 可能真係

快樂唔係只係物質生活

例如見到班香港人咁仆街，就會好厭世好反社會

呢個只係叫
餓你唔死 飽你唔親

可以話你知足
但有錢既話 可以做到好多你想像唔到既野

返足7日搵得兩萬
再講錢買唔到快樂

人地周遊列國用最好食最好唔洗睇價錢唔洗做
日日最煩係諗去邊到玩同旅行

你呢d人9成係温室長大 成世人都無咩高低起伏大風大浪
剩係跟住個社會定比你既遊戲規則做人
你未見識過有錢可以幾過引

你人生意義就係返工 貢獻社會

未買到ja

hi錯製send左
總之有錢先做到既事實在太多
例如當d所謂女神狗咁屌
你未試過呢d野 又或者身邊無呢d人比你去同自己比較
可能係好事黎既 不過老實講句 做得男你就係要搵錢多
今時今日

做七日先得果兩萬蚊 係度呻錢唔係問題
係咪想笑死人
如果你唔洗做野 一個禮拜有兩萬蚊零用錢 仲係覺得咩精神上唔開心先出聲啦
番到成隻牛咁仲咁中二既

ching 除左樓呀車呀果d之外，其他想買既野其實都買到，但硬係個人好頹

其實係咪應該有d野比自己不停追求先會滿足

因為除左為腦細工作之外你乜追求慾望都無
一個無自己理想抱負 甚至連興趣都無
全部時間貢獻曬比工作嘅人點會開心

睇你e刻目標係用錢買咩ja，我買d平民野2皮野真係唔會用得晒

就算一星期有兩萬，轉頭都又有人話一星期有4萬先出聲，永遠有野買唔起

係 番工日日被人鬧到隻狗咁
如果錢唔再係問題就好

細個踢波打機玩玩具好投入好開心，但e加好似做乜都投入唔到咁

你唔需要養屋企人 甚至仲要屋企養返你轉頭 當然覺得無問題
再者 當你屋企人/自己有問題需一大筆錢去解決嘅時候
或者你有自己嘅家庭要去負責
你就會後悔今日所講嘅說話
做人目光放遠啲 呢一刻唔需要唔代表將來都唔需要

仲以為自己開緊post

岩 人對物質欲望係無止境
就算你去到誠哥咁既級數 都會煩緊點搵錢再買左另一樣野，做到90歲先退休

人生，要冒險還是無風險？(長文)

萬幾銀對大部份夠錢駛既家庭黎講食野都駛左 點解你會話唔係問題 平時食開大快活？

咁上下消費

唔洗翻牛工又有錢先最撚開心

你呢家只係用時間換錢又點會開心

搵返個伴侶囉
到時你一係好開心 一係煩到仆

未入po 我以為樓主係有幾多億身家 已經玩到無野想玩咁高層次
望到2皮幾一個月再加原來無樓 係香港講錢唔係一個問題

你話錢唔係問題 同無快樂 只係因為你太少錢 可以享受到嘅野太少同你未發生要用錢解決嘅問題

到你有一日 可以選擇做定唔做 你仲可以繼續維持住一貫生活 唔使再去搵錢先再開呢個po啦

唔會，同樓主差唔多，對讀緊書既我黎講一個月大約$10-20K收入算好滿足，又唔駛比家用，父母仲另外比零用我，仲預左筆錢比我買樓，但一D都唔覺得開心，就算有兄弟有另一半，最多都係同佢地一齊時開心，但都分唔到係真開心定扮出黎，有時夜晚個個訓哂教自己戇鳩鳩係廳直頭會諗生存為乜。

對工作有熱誠去投入係一件好事
但係當你盲目地去投入就係另一回事
記得有人講過 當你生活去到一個點 就係你過於安於現狀 已經無動力去作出改變
係一件好恐怖既事

有錢你都無時間洗，點開心啊